
                      La película parece el recuerdo de una vida, el relato que una joven madre soltera hace de su historia de amor de una forma abstracta y no lineal. Ella es Marina, nombre que puede verse en la ficha de la película y en los títulos de crédito, pero que no recuerdo haberlo escuchado en ningún momento en la cinta, ni ella se presente y nadie la llama por su nombre, circunstancia que puede extenderse al resto de personajes, excepto la niña que si se refieren a ella como Tatiana.
Decía que Marina (Olga Kurylenko) vive en París con su hija Tatiana (Tatiana Chiline) de diez años, allí conoce a Neil (Ben Affleck) del que se enamora. Después de un tiempo juntos los tres, madre e hija deciden irse a vivir a Estados Unidos con él. Pero la vida en la pequeña comunidad de Oklahoma donde vive Neil no es lo que madre e hija esperaban, Tatiana se aburre y la relación no parece consolidarse. Cuando a Marina le caduca el visado, decide volver a Francia.
La historia de amor de Marina y Neil, que es el centro de la película, resulta de lo más vacía, no he conseguido empatizar con ninguno de los dos personajes, todo resulta demasiado pretencioso, parece un anuncio de perfume o un tráiler de dos horas de duración. Tanto se quieren que cuando a ella le expira el visado se va sin más, no hay llantos, no hay opciones, él no la dice que se quede. Después ella decide volver y le pide que se casen para que pueda quedarse y él acepta, ahora si se casan… ya os dije que no la había entendido, demasiado abstracto y filosófico para mí.
        
            